警方例行記者會

屌你老母乜柒都係覺得覺得覺得，DSE小組討論啊？